突發！閪女人璉娜慘被呢條女行刑式處決！畫面不忍直視！

過程太血腥

衰印黑禾璉

非

是

幾時去紅館開棟篤笑?

只講老實話
唔開棟篤笑

嘩娜璉個樣西撚到

無計,岩岩俾人處決完,係閪d

定仔正
閪女人

好似幾大波

大波屌西腳幾想炒

閪女人正好多啦

定仔入到黎見到點dou

佢都想diu啦

完美屌打閪女人

想屌定

呢條死人妖真係戇鳩無藥醫

印仔識野